Trump: Boring!

有一種小孩子在飛機上跟爸媽說「好無聊呀～」的感覺，川普大統領發這條推文的時候也確實是在飛機上，這就是…童心未泯？

標題黨就收皮啦

咁都標題黨

樓主....
形容悶嘅狀態，話自己好悶呀咁，一般都唔會用"Boring"嘅.....

Boring =/= Bored

重讀Boring, Bored 既分別

又想出手搞人了?

應該指緊G20之類？
係咪又想出手

馬英九看手錶

樓主真心要學好啲英文...

但好老實 我地好少話自己bored
多數都話件事好悶

可能佢搭緊空軍一號去日本, 本來想講 "Boeing"
但打錯Boring

好似係民主黨初選辯論直播

民主黨場辯論